我係唔撚放，放我上fb 啊 你地班死廢青

大家點睇

我就唔信你有叫佢放番隻腳落地喇 雖然佢地係博屌

我都係咁諗